十日低、一月低、歷史低相認區

十日低、一月低、歷史低，你個倉有幾多隻？